得罪講句 唔係食齋都唔好話自己信佛

哦，你唔係食齋，你唔係佛教徒

哦，你一日冇念三次心經，你唔係佛教徒

哦，你成個IG都係佛圖，你用佛教博上位，你唔係佛教徒。

哦，你同基督徒既野有接觸，你唔係佛教徒

哦，你冇去過志蓮淨園？你唔係佛教徒

總之你唔係佛教徒，得我係

佛教徒唔缺人，你去信基督教啦+屌你老母

：「信仰咋喎，咁都要比較？」
：「咁你又比？」
宗教信仰定考哈佛呀而家？

覺得好on9?
改左佢囉

Push

👍🏻

自推

推

自推1/10

自推2/10

其實到底有邊個鬥緊黃
淨係見到有風向個個出嚟屌勿鬥黃

反而覺得你曲到圓喎唔食齋點叫信佛
你係研究佛學炸喎

佛陀都食肉